# Liste des CGU 


## Google

* Google play, mise à jour pour 2019 : https://gitlab.com/stelar/cgus/commit/e95092b86d9870769b87d52259f3505dbeb0bddd <br/>
    Cette mise à jour contient uniquement le passage de Google LLC à Google Ireland pour la zone Europe.
* Youtube, mise àjour pour 2019 : https://gitlab.com/stelar/cgus/commit/df8b577d3db170d50ba0397447bd65371527f209 <br/>
    Cetet mise à jour contient le passage de Google LLC à Google Ireland pour la zone Europe.